%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=169]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Histoire des mathématiques}

\begin{document}

\begin{frame}
  \frametitle{Bibliographie}
  \begin{itemize}
    \item GUEDJ, Denis. \emph{Le Théorème du perroquet}.
    \item GUEDJ, Denis. \emph{Le Mètre du monde}.
    \item DOXIADIS, Apostolos. \emph{Logicomix}.
    \item etc.
  \end{itemize}
\end{frame}

\end{document}
